Marshall Stockwell一問

話說我買咗部marshall stockwell水貨，叉電時候要用adaptor，但係盞燈閃咗幾下就唔閃，之後直頭差唔到
之後同賣家換咗部新嘅，但係而家都係閃一陣就唔閃。想問係咪正常？定係會一路叉keep住一路閃？

好似會叉住 一直慢慢閃
叉完就熄

我係閃十幾廿下然後就熄咗
唔知佢係會一直閃到叉滿為止定係點

你俾佢叉耐啲睇吓先？今晚幫你睇下 我都有

好
暫時都係插落去會閃一陣，之後就唔閃
師兄你係水貨定行貨？我喺price買，硬喺覺得質素麻麻地

水貨啊 仲有皮套添 fb買
我仲有部acton行貨

水貨無三腳插真係好煩，要搵個adaptor

係 但我覺得質素都還可以 你幾錢買？有冇皮套？

我price買1099，有套

咁一樣喎

我係近排佢做個優惠入手但係收貨個盒溶溶爛爛咁，第一部又壞，而家呢部又咁，對呢間嘢無咩好感

我兩部都冇事 但聽嘅質量唔好啊？

你買咗兩部添
聽係ok呀，第一部係開唔到機叉唔到電。而家第二部就係閃幾下唔閃咁囉

一樣shockwell?
我一部屋企一部出面

對，佢話可以換過部比我，所以換返部一樣

我今晚答你！

好幾年前1500蚊買返黎
但後黎覺得好廢
想換Stanmore

唔該晒你
同埋我頭先試完，去到大聲啲嘅時候，重base的話部機會震到個面蓋好響
屌係咪又要再攞去換仆街

而家表示已後悔經呢個賣家真係破壞心情
當初係貪佢個樣靚

你base較幾重先？其實都唔建議base太重 始終呢部機薄 同輕 一定會震到好嘈

8左右，諗住聽下個base幾勁
平時如果vol 4 base 8係ok嘅，但係如果vol去到6 base 8就會震到好嘈

呢部機唔好當pro嘅玩 係咁2好了
唔係好快壞
千幾蚊唔好expect太多

屌呢個真，我其實都係當裝飾多過真係享受音樂

佢個樣係真係靚仔，音質唔差，擺書檯幾適合
之後如果有返啲積蓄，真係買部靚嘅嚟聽

應該咁講，我唔介意呢部嘢本身質素唔好，我係怕個賣家俾個假嘢我or翻版我咋咁就真係唔撚抵

B&O

咁又係 你話個盒爛爛地

search下先
師兄有玩開音響？

係呀，入面包裝又柒柒哋咁真係便宜莫貪

絲打 屋企人有玩

你嗰個流流地咁

我都覺呀屌
下次真係去間信譽好啲嘅買。。。呢個當教訓

叉緊了 暫時都慢慢斬下斬下 盞燈

如果你係慢慢眨緊眨到叉滿，咁就即係我問題了

佢仲眨緊 我估叉夠會自動熄？

你眨咗幾耐
說明書話佢叉滿係會長著

15分鐘 我啱啱叉就覆你了

sosad我嗰個唔知乜鳩事
陣間睇下你叉滿係咩樣先

你真係可能要再換

試咗base 我覺得較5好了
我另外嗰個係acton 都係marshall大部啲

屌 連續兩部都係咁我覺得換極都會係咁

絲打你經邊度買？想搵信譽好啲

Shockwell係呢度
Acton係HMV

出面有時係貴啲，但就感覺係買個安心

係啊 冇辦法

好似叉完啦 但係熄咗燈

咦唔通係冇問題
但係題外話 頭先仔細睇發覺我部嘢個面有啲凹咗

有冇相啊？